警員佐級協會主席林志偉 : 工作漸入佳境之際，不法之徒的出現令警隊受到重大打擊

近日多名警務人員涉嫌犯法被捕，警察員佐級協會主席林志偉向同袍發文，表示對涉嫌犯錯的人員感到可悲，亦為無辜被拖累影響的同事感到無奈，呼籲同袍要克己慎行。

林指，深信所有警務人員選擇警務工作為業，或多或少都對正義有所堅持，反問是甚麼原因令一個人徹底忘記初衷。他認為，作為一名執法者，應與所有違法事情劃清界線，與不法之徒誓不兩立。

他表示，過去一年，警隊面對接踵而來的嚴峻考驗，先有無日無之的違法暴力及破壞浪潮，及後又有來勢洶洶的新冠肺炎疫情，警隊眾人堅守崗位，止暴制亂初見成果，配合其他部門共同抗疫的工作亦見成效，正當工作似乎漸入佳境之際，不法之徒的出現令警隊受到重大打擊。他形容，一念之差，可令一個人多年建立的功績及名聲徹底摧毀；一小撮人的一念之差，可將整個組織辛苦經營的成果毀於一旦。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200509/bkn-20200509112434142-0509_00822_001.html

屌你老母咁就割真係condoms黎，唔係好攬自己人架咩

林志偉大定鄧柄強大

林總統連張建宗都唔驚
你話呢

男屍 : 樹大有枯枝

其實好有可能係撚大總統直接under鄧小強
鄧小強要求撚大總統做到好似仲強勢過自己咁

即刻割蓆
屌你老母又話伙記

警務人員唔會主動參與違法行為

福利社咁撚多嗲

過街老鼠，得返中蟈歡迎你班畜牲咋

大前提係要中蟈唔割席先係

應與所有違法事情劃清界線 咪即係要割晒成個警隊?
講嘢都on99

好明顯之前單嘢林大總統分唔到錢啦 依家偷毒品轉賣條水又揚撚晒 咁大條水無咗以後無啖好食所以咪咁撚嬲豬囉

佢意思係用左手拎起把老牛劈落自己果隻日日用嚟打犯走粉嘅右手度掛

中文咁差唔好獻醜

真係垃圾黎，班細有事即刻割

全部都係枯枝

狗隊文化不嬲都係咁
上頭保你不嬲都唔係因為講義氣 而係睇利益同怕爆出嚟影響埋自己仕途
當上頭發覺單嘢無晒利益可以落到自己袋 而且開始會唧濕到自己 咁咪九秒九推啲細嘅出去死嚟自保囉

好明顯販毒呢單嘢就係鍾雅倫計過數 發覺再包庇落去遲早自己都上埋身 所以咪由老散去到幫辦都推晒出去死囉

同意！
差役販毒 控制妓女 做生意好正常
爆左出來 就推手下送死

我係班黑警就篤尻埋佢，身為散仔gug尻大sir

收皮啦 講撚到之前做到好好 而家先變衰咁

當陶輝連警長老婆都割嘅時候，你expect佢哋將同事當做手足咁唔割